頭先番緊學果陣見到個女仔

話說頭先番緊學，上緊條好撚死長嘅斜路果陣，突然見到個短頭髮女仔係企係度
對住棵樹，細細聲講咩紅豆麵包紅豆麵包，仲問我鍾唔鍾意呢個地方，心諗做乜撚野，晨早流流係度發神經 ，未食早餐就去M記買個豬柳蛋食啦。

跟住我無理到佢，頭也不回咁走左去。

有無人同我一樣都遇過呢啲痴線？

有

你

有

利申：早幾日遇到樓豬